班大陸仔都戇撚尻，寶礦力都飲唔起就話要抵制

我買唔起林寶唔通又抵制林寶咩
飲唔撚起學人抵制，返去飲藍力啦
大陸喱，柒吓柒吓咁

有一隻垃圾10蚊都買唔起偷偷留下負皮

班蝗就唔洗提啦，有錢嗰d唔會理你，無錢嗰d連營養快線都飲唔起。
班廢老又係，平時都唔見廢老會買，而家特登買枝黎抵制。

有次lv係蘋果落廣告梁振英po左出黎，
第一個留言係：
LV我們買不起。

寶礦力１支＝４支藍力，邊飲得起